有無人晚晚要開住部電視先訓得著？？？

唔開就訓唔著
通常播下卡通
就算訓唔著都可以聽下聲
廢事胡思亂想